有無巴絲去過尖沙嘴康霖牙醫？

請問有無巴絲去過尖沙嘴康霖牙醫？
有無去過嗰度剝牙，造假牙？
知唔知道咩價錢？
同埋見佢地有幾個醫生，有無邊個掂或唔掂？
定係間嘢有伏？狗也不吊？

求答案，thanks

係個度箍過牙

我去過洗牙同照X光，佢話我有隻牙裂咗引致有牙瘡發炎，要根治就可能要剝咗佢，但係因為有問題嗰隻牙隻牙腳同隔離嗰隻牙嘅牙腳撟住咗，所以一剝就要兩隻一齊剝

有無人去過嗰度剝牙？知唔知道手勢及收費如何？間嘢有無伏？

都剝過呀 Dr. Wu剝嘅 手勢幾好呀 價錢就唔知啦 因為箍牙錢包埋

gay